有冇人試過俾人非禮完 唔敢同人講？

最近咪有間新聞係講Poly仔去女宿搞人既？

冇反抗咩

兩個男人摸嚟摸入

男你老母咩

有啦，打左佢幾巴令佢清醒D

唔反抗肯定仲有野發生

摸晒成身先幾巴 真係益晒佢

點解唔摸返佢條巨龍 ？
哦我知啦 肯定係樣既問題

點解唔一早打 等佢錫晒摸晒先?

講咗同冇講最後一樣。咁多年黎記得嘅，耿耿於懷嘅只有自己。

口裏說不

個男仔幾歲

都係要等自己let go嗰日

試過係地鐵比人非禮

當刻係嚇到呆左 ，

又唔確定係咪真係搞緊自己，始終自己唔係正，

到左轉左車都比人尾行非禮先確認到，

如是者諗住出聲制止果時，

個人已經落左車

利申 巴打

講左同冇講過冇分別計唔計？
比親戚非禮 同老母講佢唔出聲扮聽唔到扮唔知 下次又發生佢都係照唔理

試過一次喺日本比個痴漢非禮 勁驚

見到咁既回覆就明白 點解d人比人非禮完都唔敢同人講

日日沖涼果陣畀我呀爺抆我粒lin

撲上黎打鬼到咩，梗係激烈反抗然後確保自己安全就打死佢

分享多D?

可惜佢有女朋友

家姐細個沖涼，比人裝過。村屋地下，嚇到佢9叫 。。

btw樓主加油

講咪講
發咩夢? on9

N年前啦，放低左

放低左你又講